[對聯][有圖]美心西餅西到爆

美心西餅西到爆
求下聯，請出招

食撚到下巴甩鉸

美心西餅西到爆
仲去幫襯咁戇鳩?

罷食罷買等支爆

元氣壽司壽正寢

高汁

推下

振東車房花王九!!!

吉列豬扒午志勇

暗角七警正柒頭

不落皇朝巨筋俊

比人裝修正到爆

裝傻扮懵裝修過

食到下巴甩曬鉸好啲wor

美心西餅西到爆
優品零食零銷量